第二單死亡個案係公屋石籬75歲揸拐杖廢老 大家有咩恭賀說話想講？

呢個廢老不值得惋惜，自己隱瞞事實，七十幾歲翻大陸搵女朋友，依家仲累到全石籬人心惶惶。好彩出事前石怡樓保安真係勤力抹lift制同大門。

阿伯生前脾氣不嬲臭，揸住拐杖仲溫女。都係石怡樓保安同我講

揸住拐杖去大陸即日來回溝女係咩玩法？
：很想要吧？

發病10日才求醫並確診感染新型冠狀病毒的70歲香港男子（第55宗確診個案），因病情惡化，今早在瑪嘉烈醫院離世，其死因交由死因庭跟進。但他最初是因跌傷入住瑪嘉烈醫院後，才被驗出染疫，更一度隱瞞旅遊史。當日接他到醫院的3名救護員及2名消防員，被定義為密切接觸者，要到檢疫中心接受觀察。
死之前仲要惹到3名救護員及2名消防員
癡撚線
我知你知天命 個頭近 仲要累人 老而不
真係賊黎

佢自己唔睇醫生搞到就黎死先送院
算唔算係咪證明咗醫院唔收個班人都死硬

下!睇個背景唔會係手足呱?

RAP

都唔知係咪同一個人

仲-O-O?
自私廢老黎
連去過大陸都唔肯講吖
你覺得自私廢老 會係手足？

駁唔到

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

但你點解用呢張相先，有d誤導喎

冇相會比人屌老母架
係咪都求其整張相比連登仔睇啦
開post冇圖你唔知有幾大穫?

Rap

RAP夠未
好撚膠

我硬係覺得會郁

你都戇撚鳩
無啦啦貼個唔相關嘅人出嚟誤導人，我淨係知你老母好撚大獲

你攞呢張相唔係嬲屌係乜

#55 (確診)
死亡
70 歲 男
可能本地個案

發病日期
2020-02-02

確診日期
2020-02-14

居住地
香港

入住醫院
瑪嘉烈醫院

患者獨居於葵涌石籬（二）邨，入院後情況危殆，要插喉。已知 1 月 22 日或之前曾經過落馬洲口岸，即日往返。他於 2 月 19 日去世。
資料來源
31/01 - 12/02
住宿
石籬（二）邨石怡樓

2 月 2 日出現疲倦、氣促和咳嗽帶痰，到院時出現發燒和血含氧量下降
來源
來源
2020-02-12
逗留
梨木樹消防局

12日被困屋內求助，事前報稱不曾到訪內地，消防員及救護員只配備口罩等簡單防護裝備。
來源
來源
2020-01-22
離港
落馬洲口岸

即日往返內地和香港
來源
來源
2020-01-22
抵港
落馬洲口岸

即日往返內地和香港

賣港狗共呢幾日明顯夾埋5大免費電媒，係咁loop用毒船黎spin走武漢啦！今日冚家超仲的起個狗官樣屌架佬唔配合？？咁支狗呢？？！！

港共同支共不嬲至叻抽死人尾水白事當功積，口交部仲吓吓一涉及外國睇有位賺就話係外交事務擦存在感添！！

但大家有冇留意，上鋪賓佬單野都仲有外交部搶Fo，點撚解今次冇嘅？？

開post比錯圖仲撚大鑊呀戇鳩仔

遊行？

more more

Congrats